{
  "AlreadyOnLessPass": "已经在LessPass上了吗？登入",
  "AtLeastOneOptionShouldBeSelected": "您必须在小写，大写，数字或符号中至少选择一个选项。",
  "Change my password": "修改我的密码",
  "ChangePasswordError": "我们无法使用提供的信息更改您的密码。",
  "ChangePasswordSuccessful": "您的密码已成功更改。",
  "Copied": "已复制",
  "Counter": "计数器",
  "CounterFieldHelp": "增加这个值就可以在不改变主密码的前提下生成全新的密码。",
  "CreatePassword": "您要生成一个密码吗？",
  "Current Master Password": "当前的主密码",
  "Default password profile": "默认密码配置文件",
  "DontUseItYet": "向后兼容性不能保证。暂时不要使用它！",
  "Email": "邮件地址",
  "EmailAlreadyExist": "这个邮件地址已被注册。登录或找回您的密码？",
  "EmailInvalid": "请输入一个有效的电子邮件地址",
  "EmailRequiredError": "我们需要一个电子邮件地址来找到您的账户。",
  "Encrypt my master password": "加密我的主密码",
  "ForgotPassword": "忘记了您的密码？",
  "Generate & Copy": "生成并复制",
  "It is not recommended to change the default url.": "不建议更改默认URL。",
  "Length": "长度",
  "LengthDeprecationWarning": "密码的最大长度是35个字符。",
  "LessPass Database Url": "LessPass 数据库网址",
  "Login": "登录",
  "LoginFormInvalid": "电子邮件和密码是必填项",
  "LoginIncorrectError": "我们没找到符合您输入的电子邮件地址及密码的记录。请核验后再试。",
  "Master Password": "主密码",
  "MasterPasswordsEqualsNoNeedToChange": "旧的主密码和新的主密码相同。无需更改！",
  "MasterPasswordsRequired": "需要旧的主密码和新的主密码。",
  "My Account": "我的帐户",
  "New Master Password": "新的主密码",
  "New20210331": "我接手了LessPass上的开发工作，以修复错误并改善界面。我简化了登录页面，以更正自托管版本的登录URL的问题。默认情况下，主密码在发送到服务器端之前已加密。始终可以取消选中此选项，但仅对于连接即可。",
  "NewToLessPass": "LessPass的新手？现在加入",
  "Next": "下一步",
  "NoMatchFor": "没有找到符合下列条件的内容：",
  "NoPassword": "您的数据库里没有保存任何密码配置。",
  "Options": "选项",
  "Other options": "其他选择",
  "PasswordProfileCopied": "已复制您的密码配置。",
  "PasswordResetRequired": "请输入登录密码",
  "PasswordResetSuccessful": "已成功重置您的登录密码。",
  "PasswordTooCommon": "该密码太普通了.",
  "PasswordTooShort": "该密码太短。 必须至少包含8个字符.",
  "Previous": "上一步",
  "Register": "注册",
  "Reset my password": "重置我的登录密码",
  "ResetLinkExpired": "此登录密码重置链接已过期。",
  "ResetPasswordHelpText": "输入您的用户帐户的已验证电子邮件地址，我们将向您发送密码重置链接。",
  "Save": "保存",
  "Saved passwords": "已保存密码",
  "Search": "搜索",
  "Settings": "设置",
  "Sign In": "登录",
  "Sign out": "登出",
  "Site": "网站名",
  "SiteLoginMasterPasswordMandatory": "网站名、登录名以及主密码均为必填信息。",
  "SorryCopy": "很抱歉，但复制功能仅适用于现代浏览器",
  "UpdateYourSearch": "请尝试放宽您的搜索条件。",
  "Username": "用户名",
  "WantToHelp": "你想帮我吗？请随时为LessPass贡献力量",
  "WelcomeRegister": "你好 {email}，欢迎您的注册。",
  "What is new ?": "有什么新东西？",
  "What is new?": "有什么新东西？",
  "noAutoFillSite": "停止自动填写站点字段",
  "removeSiteSubdomain": "从网站删除子域",
  "resetPasswordSuccess": "如果电子邮件地址 {email} 与一个 LessPass 账户相关联，您将很快收到 LessPass 的电子邮件，里面提供有重置密码的操作说明。"
}